4k 求睇片notebook推介

用途得2樣，上網睇影片同電話過資料save相。有無咩推介

Pm

Lm

Push

macbook air

我每個post 都會咒一次：
黑警全家變植物人

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

呢部買唔買得過？

1.HP
2.冇SSD
3. 4GB RAM

圾
垃
垃

有無推介

aero 15

如果升左add 8gbram買得過嗎

揀過第2部啦 外面有個平NOTEBOOK POST又唔去睇

之前電腦節有acer i5 8265u 15吋3999$